休班既敢黎挑機

見一個圍鳩一個

將軍澳居民字

睇到黃大仙d休班不可一世咁
無gear過街老鼠爛仔一樣
你老母教你唔好 得讀毅進做狗
作為街坊 有責任教 清瘀血